四月京都櫻花

四月頭櫻花應該盛開
但我諗應該全個京都大阪都係人
去d公園賞櫻係咪都預實比人霸哂位

有無d地方可以book黎入去賞櫻
外加想問埋四月既天氣會唔會係咁落雨

膠

一個人要去到幾戇鳩先會問 d 咁既問題？

大佬 每個人都總有唔知唔肯定既問題架啦

我可唔可以又話
一個人有幾on9先會特登留言話人on9又乜都唔撚講？

你問呢 d 問題既討論空間係 0，book 場賞櫻你今晚試下早 d 訓睇下有冇夢發，四月會唔會落雨駛唔駛幫你用候賽恩電腦分析？

巴打你都知全個京都大阪都係人，亦都知靚既賞櫻位會比人霸哂，但係咁book 黎入去賞櫻既地方一樣都會比人book 架喎 ,咁book 唔book 其實又有咩分別呢
賞櫻係要好早去放塊席去霸位架，通常日頭7-8點去就會機會大啲，睇返係邊啦，京都圓山公園呢啲好難霸，或者可以考慮下萬博公園。
而雨呢，有但係唔算多，呢四年住落黎既感覺

唔該巴打
咁等我6，7點就去搏一搏
我諗無人會通宵霸位呱